撐/正評支那何求嘅人都係On9

先唔講立場
唔理你係迷朗,反美斯定係迷朗+反美斯
條支那仔日日係大陸網copy啲新聞係波台開post
同中共滲透香港有咩分別
仲要成日有fake news 係唔係都post出嚟

條支那仔最近啲玩具界新聞都係係大陸網copy

屌得佢嬲就post西班牙文扮晒蟹

支持鳩sir呢?

新浪宣傳部

你仲on9

鳩蛇係鳩 但點都好過個支那仔
成撚日post大陸嘢 睇壞曬對眼

支那何求fans?

上次見你同佢食飯稱兄道弟咁

新浪何求縮咗落老母閪呀？